有冇人試過收到崩左一角既銀紙？

如題 各位ching會點處理

keep返幾十年再賣

去銀行可以換

有一邊冇左幾隻數字都得

咁顛

可以 多過一半就可以

技術上多過1半都可以去銀行換